不如係前線高舉五大訴求

舉旗又好，寫係盾牌又好，前線最多記者最多人睇到，免費宣傳。

pish

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

8月5日 全港三罷
五大訴求 決一不可

謹記五大訴求

推